# conversorMonetario

- Executar script passando três parâmetros: Moeda a ser convertida, Moeda de Conversão, Valor a ser convertido;
>EX.: ./install.sh EUR BRL 10;
- 10 Euros serão convertidos em Reais;
